meinhardt係咪有人中招

有無meinhardt同事講下???